曼聯又一球員信左反曼講 以為山神50萬周薪

曼聯將於周四(11日)凌晨歐聯8強首回合，主場對巴塞隆拿，賽前傳出好消息，英國《每日郵報》爆料，指紅魔鬼射手拉舒福特同會方就續約問題，已經接近達成協議，呢位21歲英格蘭國腳將會續約5年，周薪達30萬鎊，換言之整份合約嘅總薪酬高達7800萬鎊(約8億港元)。

拉舒福特現時周薪為8萬鎊，佢要求30萬鎊周薪，即係等於前隊長朗尼當年嘅人工。呢位新星今季各項賽事上陣39場，入13球及7次助攻，亦係新帥蘇斯克查嘅愛將，所以即使佢要求大幅加大工，會方都答應。

事實上，早前傳出皇馬計劃收購拉舒福特同保羅普巴，加上門將迪基亞仍然未續約，曼聯高層愈來愈心急，幾大都要先搞掂拉舒福特，否則將影響下季組軍。

每日郵報

拉舒福特現時周薪為8萬鎊

明明得4.5萬磅

咁既級數都要求300k
報紙佬吹姐下話

山神屌到你賴屎水咩？jer到咁行

米屈

牙路咁串做嘜

呢條友吹大左